是靚晚 煎日式餃子

都唔金黃既

咪係 不如用滾水煮

見到想嘔

邊撚到靚

慘過返印度

蒸定煎

hi到啲屎咋

我靚

原來Ching女人黎

水餃嚟架？

肯定有煎過咩

非

落水煎
不過好似煎得唔夠耐

不熟

是

女人中意男人好正常

灣仔碼頭?

石出，因為水落